Glory to Hong Kong

This is the English version of our song that connects all Hongkongers together.
Glory to Hong Kong

Korean ver

good song

We are temporarily using live channel直播台as english channel

Five demands, not one less.

Push